呢13日跳樓死左13個

全部後生仔女

貞子咀咒

香港人仲要個個都好似當係正常事

2017 + 13 = 2030

一年先三百幾個 兩日百五個都係番到

咁係咪有13個單位可以平賣？

。

香港人就係咁死曬，之後成個香港得番蚛蟈虫

個個就係好似你咁，講埋d on9 野以為好好笑

呢類post班離地藍絲實唔敢入嚟

二五中三十
香港新界九龍無得避
要化身玉皇大帝拯救蒼生

唔識計數,有冇完整list?

唉一般小市民除左關心多d身邊既人都唔知仲可以做d咩

死1300個就達成共匪洗血目標

你計下座標就知係國土錬成陣

樓上果啲好好笑咩

你以為你看透世事？

好撚好笑呀，哈哈哈

Any list?

多謝支那啦
香港明明大把資源令市民生活好過d
但就比支那拎晒去起大白象益支那公司
肥過肥仔水

宜家啲學生咁細個就咁大壓力 唉 反省下啦教育局 咁樣睇住佢地死唔係唔理啊？我唔想再睇到人地細路就諗到去自殺

有無人將跳樓死既人既坐標，係地圖上點一個紅點，會砌出咩字出黎？

近排無咩留意新聞 真係瑋日一個？

其實最大原因都係支那
教育只係支那害港其中一招

留名等有巴打整list

香港式黑色幽默

其實香港一年有800-900人自殺
不過係呢排多後生死
之前廢老佔咗1/3

everyone dies
everyday someone dies

咁易尋死

麻煩各位巴打 如果你地跳樓 可唔可以寫低個原因呀
萬一你地真係因爲睇唔到前途 眼看蝗族入侵 而跳
第日我做特首都可以對症下藥丫
既然你都要死 行多一小步 死得有價值d丫嗎

想死果d人識諗野架咩

做乜鳩啫你地

其實會唔會有其他後生自殺死
又無報新聞

死得早唔洗做人咁辛苦

有個71歲阿婆

家長金句：
讀唔成書唔死都冇用
周街都係大學生冇張沙紙你點同人爭
讀書不成三大害....

唉 香港d家長總係唔識發掘仔女其他既才能，一味以為讀唔成書就死人塌樓咁。叻既又厭做得唔夠好，衰既梗加一沈百踩，成日以為讚下個細佬就會令佢囂，唔讚得，搞到班細路成日都覺得自己未夠好，係咁俾d無形既壓力，未出黎社會已經培養出份自卑感，甚至已經覺得冇希望。

識諗既咪會搵人傾訴下，唔識諗既 一躍而下。

19號 西半山豪宅24歲男墮斃父為退休總警司
20號 憂心學業問題20歲女學生上水寓所墮樓亡

同事問我食唔食腸仔蛋

本土香港人死哂
完成大統一

btw, rip

屌嗰啲加加減減玩咗10年你唔悶我都厭啦
阻住正常討論

13不祥。。。

1日1個...講真真係好少...不足為題
你話每日集體跳樓就值得關注姐

希望大家發放多啲正能量比身邊嘅人

你成班人好撚on9

我都好辛苦

因為真係完全唔好笑

真係13個？

連登好多小學雞 將就下

啲人咁後生就壓力大到要尋死都唔值得關注

痴撚線真係好誇張

你又知係因為壓力大要自殺？

都就黎到我跳啦

連登真係好撚多on9
懶好笑咁成班柒頭圍威喂
知唔知自己好撚柒

我都係14年後留意緊個數字…但真係好誇張

完全笑唔出

每10 萬自殺率
香港好似得10左右
韓國係28

我都就跳樓，兩個interview加fyp加midterm

韓國 日本都好高自殺率

所以咪呼籲下囉

都仲有條廢老係到開post 踩鳩班後生有上進心既
係呢啲咁艱難既時代總係有人用返舊過一套去猜度別人
唔係話新聞唔報就冇事
係應該大家去檢討下香港發生咩事
俾下正能量大家，大家生活都好難
某啲人都係倍回係自殺既邊緣，不論學生大人都一樣
但係係咪應該要一齊努力，而唔係踩鳩人拎優越感
我唔得你都唔可以得
我真係屌鳩你老母呀會員不是屈機男

利申左膠又好咩都好，香港好多負能量，希望大家出街留意下身邊既人

Suppose而個age group既自殺率係最低
個社會幾病態先會咁多後生自殺
早排個啲仲要好多16以下

巴打幅圖係邊度搵？census & statistics department?

巴打有無update既表？
想睇返16 17

如要香港好
必先死廢老

個啲死剩把口嘅仆街
只係識得指指點點

其實9個只係有詳細報告既個案，總數唔止9個，1年有千幾人自殺，你個度只係2百幾人中既9人。

死因裁判官報告

我好憎d人日日剩係識得回d負面留言，講到呢d事唔值得去理，講到好正常咁

on9完仲敢出黎疾返人轉頭

冇話正定負能量既，不過真係想多D人認真討論下～

我由小四開始識拆開個窗坐到今日都仲在生，某程度上都係好彩有人會同自己傾下呻下，唔一定fd唔一定屋企人，萍水相逢都可以9up下

前兩日同屋企人鬧交，都有一刻閃過自殺念頭。係香港做人真係好大壓力

就係唔想個數字大過韓國先來"值得關注"

每次見到有後生仔死都覺得好心痛
感覺好似又冇左忽肉咁
八零年前出世嘅人 好多都俾大中華膠
零零年後出世嘅，已被中共殖民
我地八零年到九九呢一代人，係夾雜喺兩代人之間嘅人，一代只能用香港人來形容，只能以香港為家嘅人
真係死一個小一個，死下死下冇晒架啦

睇唔到自己將來會有更好既生活
依個應該係主因

每年都會有13個人係連續13日內自殺 係因為有13隻 搵緊替死

好心痛…其中一個係我朋友

Take care

我唔肯定13就完

Carry on

同年齡層 為同類既野死 咁都少事？

攞一個國家同一個城市比...
Popoulatio都啊同數la

屌你老母講得好撚精警

連閻羅王都要出聲屌政府：阿鼻地獄爆棚啦

政府唔會理 亦唔想理

No funny no kidding

Funny?

On9, not funny

有無實數?

今個學年開始，總共幾多跳?

好唔真實如果我係佢之前表現唔開心既時候搵下佢…唔知佢可唔可以捱過呢

同埋爸打你點面對呢…我想迫自己唔好諗 但咁又覺得如果我以後都唔諗就好似將呢個人delete左咁…

講得岩…咁樣自我安慰好似又幾開心

+1

如果唔係壓力大 咁會係咩
壓力唔係得學業一種

唉 我驚林鄭選到會仲多人跳樓
我驚自己都會跳埋一份

搞錯 今日冇人跳？

雖然你好撚仆街

但而家先朝早

如果唔係未破處
未屌過女神級
未屌過大波妹
未屌過日本妹
未屌過韓妹
未屌過鬼妹
未屌過處女
未同時一齊屌孖妹

我諗我都會去自殺

1日1個係少? 人命嚟㗎，1個都嫌多啦。你睇新聞見到又一單好似唔關你事呀? 有冇諗過就係咁有13個家庭冇左個家人，有冇諗過點解佢咩都未做過就要結束自己生命? 係咪要開團一齊跳先值得關注?

而家d香港人就係咁，對咩都唔想理唔想問咁，成班憤青。

一早麻木咗